%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Plantilla para la Elaboración de Tesis
% Universidad Nacional de Misiones - Argentina
% Realizado por: Carlos Brys
% Contacto: brys@fce.unam.edu.ar /       Telegram:@CarlosBrys
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\input{Preambulo} % Carga la configuración general del documento

\begin{document}

\input{Portada}
\input{Licencia}

\frontmatter

\include{Prologo}
\include{Prefacio}
\include{Agradecimientos}
\input{Redefiniciones}

\cleardoublepage
\addtocontents{toc}{~\hfill\textbf{Página}\par} % Que aparezca la palabra en el índice
\setcounter{secnumdepth}{4}
\setcounter{tocdepth}{4}
\tableofcontents 
\listoffigures  % Índice de Imágenes
\listoftables  % Sólo si tiene tablas o matrices

% Encabezados y pies de pagina
%There are special commands containing details on the running page of the document.
%thepage 	number of the current page
%\leftmark 	current chapter name printed 
%\rightmark 	current section name printed 
%\chaptername 	the name chapter in the current language. If this is English, it will display %"Chapter"
%\thechapter 	current chapter number
%\thesection 	current section number

\pagestyle{fancy}
\fancyhf{}
\setlength{\headheight}{15pt} 
%\fancyhead[LO]{\rightmark} % Print the nearest section name on the left side of odd pages
%\fancyhead[RE]{\leftmark} % Print the current chapter name on the right side of even pages

\fancyhead[LE]{\nouppercase{\leftmark}} % Capítulo a la izquierda encabezado
\fancyhead[RO]{\nouppercase{\rightmark}} % Sección a la derecha encabezado
\fancyfoot[LE,RO]{\thepage} % Numero de página al margen del pie

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%                             %%%%%
%%% Aquí agregas tus documentos %%%%%
%%%                             %%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\mainmatter

\part{Contextualización}
\include{Instrucciones}   % Quitar luego
\include{Resumen}
\include{Motivacion}
\include{Introduccion}
\include{MarcoTeorico}
\include{MarcoMetodologico}
\include{EstadoDelArte}

\part{Investigación}
\include{Metodos}
\include{Especificacion}
\include{Validacion}

\part{Resultados}
\include{Resultados} 
\include{Discusion}
\include{Conclusiones}

\backmatter
\appendix

% Anexos
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\appendix
\part{Anexos}
\appendix
\cleardoublepage
\addappheadtotoc
%\appendixpage
%\addappheadtotoc 
\include{Censo2010}

% Glosario de términos
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\printglossary[type=main,title={Glosario de Términos}]
%\printglossary[type=\acronymtype,title={Siglas}]


\part{Referencias}
% Bibiografia por tipo
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\cleardoublepage
\chapter{Bibliografía}
\printbibliography[heading=subbibliography,type=book,title={Libros}]
\printbibliography[heading=subbibliography,type=article,title={Artículos}]
\printbibliography[heading=subbibliography,type={proceedings},title={Memorias de Congresos}]
\printbibliography[heading=subbibliography,type=thesis,title={Tesis}]
\printbibliography[heading=subbibliography,type=report,title={Informes Técnicos}]
\printbibliography[heading=subbibliography,type=online,title={Monografías}]




\end{document}

